大家入一入黎

知道都市人生活壓力大
入黎放低你心事
我會即刻屌鳩你
thx

唔想屙屎

我屌你老母呀 有屎唔想柯 你傻撚咗呀 ?

樓主有精神病
我好擔心樓主既病情

我日日都唔想柯屎
每日柯兩分鐘 一個星期就柯14分鐘
一年就柯8752分鐘
攞呢d時間進修下自己咪仲好

精你老母 你原本就係一條精蟲

屌你老母

每日柯2分鐘 一年365日
先730分鐘
唔洗進修啦 救唔番

我又屌番你老母